之前Kelly 性侵犯我

好想佢侵犯我多次

邊個係kelly

G黎

佢唔係

我女朋友

瞓醒未

醒下

五毛雞

人若變病情反覆
要加藥先得

未

反對

米色佢

琴晚Kelly鬧得我好啱
我真係一個唔值得原諒既仆街

This

回憶過去都唔俾

你做乜？